警車犯交通規例大撚晒?

安全島U turn 得, 人行馬路就唔得?

間條阿叔咩下場， 頭先太lad睇唔到

呀叔無事 上返行人路